仆街啦！我啲錢錢冇啦！！

唔知政府係咪想沒收晒我啲錢錢
要快啲叫啊媽拎番晒啲錢收係床下底啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我啲錢啊

推

亂提款呢個LOGIC 真係全世界得佢明.

我支持佢唔好亂呼吸!

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

啊媽之前都唔識驚
但兩張圖一齊用佢即刻嚇到賴屎
仲話要叫埋啲frd一齊㩒

點撚樣亂提款
D錢係我 唔係你
關你撚事

幾時亂洗錢係犯法

每之睇都笑到仆街

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

錢錢啊